用黎design真係MacBook最好？

小弟新手想買部notebook

平時做得最多做設計啲平面野 例如banner, logo, camp tee咁

順便用嚟做assignment

用開AI, PS

不直$10000樓下

請問有咩notebook推薦

你講呢啲野其實7000蚊部機都做到
真係好想買macbook又唔介意型號舊啲既話可以諗下air
佢硬件都算有keep update
係無thunderbolt 3同touch bar

MacBook Pro la唔洗諗
一萬蚊啱啱好

Macbook果種單手操作試過真係番唔到轉頭，又唔使帶著個滑鼠周圍走

MAC book recover file 最好
有時做野啲檔太大一死，pc好多時會冇左但file

你唔係掂3d野就macbook無仇報

講多d？

touchpad個手勢操作姐

AI, PS 單手操作???
不了

Macbook kb=rubbish

要用3D有無好推介
定係upgrade部desktop

姐係最後個結論都係MacBook?

你自已慣唔慣用開mac先？ 呢d唔慣既話，幾抵都無用

用開ai同ps睇下您要唔要mon色水要好準 或者指定功能

無既話 買pc重多選擇

今時今日仲有人信design要用弱智Mac

笑死，睇完都打左個突
同話用touchpad 打機一樣

Touchpad玩 sim city , football manager 呢類遊戲有咩問題？

三千買出街機，要輕
七千升級desktop

使用方法：平日上堂正常使用，
要畫嘢就teamviewer返desktop畫。

起碼放大縮細唔使同時用滑鼠，keyboard先做到
兩隻手指就攪掂

Surface pro

Macbook色域較多是事實

要校色的話我諗MBP冇乜對手
同埋ADOBE嘢的確用MAC係比較難HANG，我用NTB 17 開PREMIERE 都好過I7 獨顯NOTEBOOK 唔少

缺點係同其他APPLE產品一樣，有時都覺得幾綁手綁腳

用MAC打機即係侮辱MAC
MAC一般俾專業人士用

Surface Pro 同 Surface Book 係你最啱嘅選擇